睇緊白箱，制作進行呢個位，算唔算動畫界Business Analyst?

都係兩邊不是人

現實咁大壓力好大機會未到30脫髮皮膚差
嫁唔出咁就一世